明刀明槍的示威行動會漸漸消失

轉貼： 明刀明槍的示威行動會漸漸消失

我認為很快會逐漸有示威者發現，
現時的政府和警隊，
實際上的確可以無視一切的民意。
他們能夠選擇性執法、
放任黑社會攻擊市民和孕婦，
用槍在天橋上射擊下面的抗爭者，
即使做盡一切傷天害理的壞事，
也不用下台和承受任何刑責，
並繼續享受高薪厚祿。
反倒是大部份示威者，
因為參與行動使生計成了問題。
從種種跡象可以看出，
現在的政府已無法透過和平手段和民意攻克，
它擁有的是一種極端的政治暴力。

因此，在這種情況下，
任何以人數為主的大型和平示威行動，
實質上會變為一種公眾表態多於威脅。
示威行動的壞處是，
示威者過於集中，
容易被針對攻擊使多人受傷，
流動性不足難以在短時間內撤退保障人身安全，
而且，只要政府繼續掩耳盜鈴，
以棍棒聆聽市民的訴求，
示威者只會繼續捱打並被控告，
繼而影響生計做成惡性循環，
並變為有利於政府的消耗戰。
而要對付這種極端的政治暴力，
單憑民意已無法做成迫使政府回應訴求的壓力，
要迫使政府直接面對訴求，
似乎比起公眾的民意，
更需要的是恐懼的蔓延。

在未來，
當市民得知民意壓力並無法威脅政府，
並且透過遊行示威時的經驗，
使武力抗爭行動得到更大的認受性時。
我認為很可能發生的狀況是，
現在這種明刀明槍的示威行動會漸漸消失，
變為以較小單位的民間動源組織、
隱密地以達成具體目標為上的抗爭行動。
例如在某些地方吃飯或行咇中的警察，
突然有一小群市民出現，把他們攻擊至重傷後逃走。
或者是某些權貴派的官員和他的家人，
在回家路程中被人抓走以私刑對待。
這些動源人數較少和不給予對方準備的突發行動，
如果有相當的數量，會使警力被分散，
而沒有確實的目標，也無法像示威衝突一樣有效打擊，
並且能達到散佈恐懼使政府上下人人自危的效果，
當沒有人知道下一個遭殃的會是誰，
什至連警察也是目標時，
就沒法有效地集中警力保護，
並迫使以為可以事不關己的官員面對訴求。
如果抗爭行動持續，
沒有任何國際外力因素的影響，
而政府繼續維持現在的處理手法的情況下，
發展到這一步，也只會是時間的問題。

停止明刀明槍抗爭！請將所有行動地下化

每位手足都好重要 明刀明槍運動已經無效

必須要認清事實 透過大型示威已經再無意義

唯一出路 成立地下組織 將一切行動以小隊形式

行動者不能被道德觀念和人性底線影響

一切以 完成任務為目標

正視聽 手足 不是自首 不是投降
集中槍頭DIU曾鈺成 宜家政府就係要全香港人假設在理大入面的人都係犯左法

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好迫狗入窮巷 我已經講過好多次

本人絕不自殺 就算死 我都會搵人同我一齊陪葬

我要令到全世界記得我個名100年

絕對唔可以自殺！簡直浪費左一條生命

你要知道 你在明 我在暗

例如在某些地方吃飯或行咇中的警察，
突然有一小群市民出現，把他們攻擊至重傷後逃走。
或者是某些權貴派的官員和他的家人，
在回家路程中被人抓走以私刑對待。

做到咁樣已經好好

23 11 19 00E

45 00 05 60 501 2019

85% 10% 2019 5%

01 002 EO .........

000011100010110001110010000010011110001001001101111100110000011000111000011000001100

.

以最低的成本換取最大回報

好危險

咁樣更加傷唔到黑警

只限3分鐘 tg pm

@decision2019

01 05 070 560

認同

請記住個password

唔會，都講咗幾個月啦

的確有可能變成咁

up

手足自行組隊啦

pm之後 請比password 否則一律不回覆

電子器材已經唔再可靠 用紙同筆傳遞訊息永遠都係最可靠

明刀明槍的示威行動會漸漸消失
無錯
班警曱做野已經無哂底線
佢地好想係現場大屠殺

我知大家都好嬲 但心平氣和諗一諗先
POLY單野就係衰諗得唔夠多 以為中大守到POLY都守到

推！！！！！！
必須做

講左有無3個月

你諗下今次走得甩啲手足會有幾憎啲狗
今晚之後唔再去理大

武力不對等嘅情況下
呢種趨勢係必然會出現

希望以後轉玩暗殺行動

明刀明槍咪叫和理非去遊行吓囉
中資 shk 繼續爆

愛爾蘭獨立戰爭

9 10月講到依家

推

其實係有人做過 新聞冇報 mon post狗自己都唔知
封鎖消息得好犀利

北愛
利申 唔小心整死我都唔割

靜靜哋咁贏唔得嘅

大家組好隊未

哨兵要24/7 online

手足是人質！
點可以吊手足！
要吊吊曾鈺成同狗、狗乸、狗老豆老母狗二代

留名

，

真

Lets go underground!

趁有大型示威活動 大部份警力都會去咗示威區

其他地方就變成警力真空 到時就係好機會

因為香港人太仁慈，睇吓啲fucking bong, 一出已經有刀有電油火水，我哋呢? 升呢太慢囉!

Push

其實我都覺得會步向恐怖主義

如果無特赦/ 安撫民心工作
會同雨傘之後出現魚蛋一樣
但今次性質明顯比較嚴重

求下大家，唔好再睇唔到！！同意就幫我推呀！！
唔識整火魔？唔夠膽買電油，汽油？
今晚和理非出左去？係咪有好大無力感？？？？係咪覺得有種人數已經唔係能夠成為籌碼既感覺？

請你地自己判斷未來既２個建議：

１～唔再出黎。

２～呢幾日去超市，買定打邊爐氣樽同通渠水。要出黎果陣帶埋黎支援！！！前面火魔建造好既火牆，當狗隻同車經過或貼近時就打開樽蓋，掟出去火牆既附近，爐氣樽同通渠水都有一定重量，醒目睇位，係可以掟到好遠。

請記緊，唔一定要比火燒到，支野先會爆，接口撞地有火花都會爆！！
其他有電子編程人士，起我底。

求下大家，５個月啦，唔好再黙黙站，之前一堆人唱歌，舉標語，叫口號，真係已經用唔著！！！
求下大家，唔好再比狗隻謀殺啦，求下大家！！！！！！！

早就要麻包袋，但道德撚唔肯

睇過啦

北愛共和軍

請深度了解北愛歷史。

一句講晒 大家小心有鬼 唔知會用咩方式出現 打機搵可靠隊友應該係現場更有效

Pm唔切既人 到時係老地方等 到時用暗號確認

pish

,

報名

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

Hi sir咁夜都唔訓呀？水炮車比人屌完訓唔到？

快啦唔該
等香港人唔洗咁痛苦

北愛爾蘭化

正想講

用暗號 到時見

我記得幾個月前都睇這呢篇文
希望大家真喺好好睇多兩次

拿 千奇唔好搞人地屋企人呀

五金

呢樣岩既
但獨行俠既我就會唔知點幫手

等多陣

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

依家可以了 快

地下化

其實以後勇武真係要地下化 有咩行動都唔好講

1. 打亂啲狗部署 令佢哋防不勝防
2. 可以直接針對休班狗等目標 散播恐懼
3. 唔同小隊有唔同行動可以分散投資 減少風險
4. 唔會有傳媒影到 增加機動性
5. 小隊可以有人做軍師 背後睇環境指揮
6. 可以配合和理非遊行 聲東擊西

認同請轉帖

agger

1967年一個吉盒寫住同胞勿近，popo又要搞一大輪又要call炸彈人先推得，點解嘅??????

老實講 和理非可以冇大台 勇武一定要領袖

仲有便衣狗 有武器藍絲

1118之後 一個都唔好放過

push

但係地下化會唔會比人覺得成功止暴制亂？
我覺得可以搞翻啲和理非 比人知道我地冇放棄到

有理由相信而家已經係便衣行孖bi
軍裝一定街頭俾人屌到街尾

抗爭模式將變成地下化，防不勝防，人數根本唔需要多，有100人嘅有經驗團隊已經可以做到草木皆兵嘅效果。

加上可以利用手足組成情報網，各行各業嘅臥底，只要敵人行跡在拿握，只要敵人稍有疏忽，只要手足不擇手段，我地絕對可以摧毀敵人嘅意志，令呢個恐怖嘅政權跪低。

政府你驚唔驚

敵軍故意製造恐懼，64重演、入新屋嶺雞姦、入女廁捉人、打孕婦等等，全無底線

想戰勝敵軍，第一步先戰勝恐懼

同時令到佢地在明，自己在暗

依個係無可避免嘅局面

但到時雙方都會傷亡慘重
真係唔希望會咁
明明從來都係班狗同狗官錯
點解要我哋受到傷害
佢哋班撚樣死全家都死不足惜呀

希望樓主唔好玩膠
講左幾個月啦
尋晚又話有準軍事部隊介入

結果都冇發生到

今次一役將會組織咗好多小隊，令到班鬼日後難潛入好多
同時會磨練咗好多地下小隊反極權

呢個政府已經唔覺得丟架

求下你地唔好再打陣地 唔好再做一啲無謂既攻防戰 不如入面睇睇我9up啦一起討論先會進步 齊上齊落

作為勇武 有少少野想講

終於有手足同我有同一諗法

See if you believe in Mr. Siu analysis..
What if a certain percentage of what he said was true?

流水必然滲透地下自然現象

Any success in history??

根本上冇得打 班狗冇道德底線 做咩都唔上身 又有槍 我地繼續咁樣只會送條命比佢 所以 地下運動係唯一出路

Push.

係咪啫係要有大台？

點解？ 點解每次防線都係咁!!

呢個term 請勿亂用
有人打鬥淨係拉一邊
咁就可以用

而家係班畜牲想屠殺我地

篇文幾個月前睇過啦。

恐怖主義者得一舊
就係港共黑警
唔好扣錯帽子唔該

不過私下行動的革命方式好似從未未有國家成功過？

作為勇武 有少少野想講

咁樣你點睇 其實大家都係再諗方法去救香港

今日仲係廟街行去tst時 明明成街都係人
結果班狗落地 行都未行
成班已經雞飛狗走

香港人係咪到呢刻都仲咁善良 明明10個cap低一件都仲得 點解要驚到咁?

仲要道德綁架自己幾耐?

🔥🐶🔥😈👩‍🦱

COULDNT AGREE MORE
PUSH
PUSH
PUSH

狗唔驚痛
打完解必須幫佢除衫除底褲
係必須
最好吊起遊街

官驚痛
必須爆牙
爆牙神經痛會令佢地知驚
耳仔反而唔痛又令國際線覺得畫面唔靚

我直必嘅。

狗唔驚痛
打完狗必須幫佢除衫除底褲
係必須
最好吊起遊街

官驚痛
必須爆牙
爆牙神經痛會令佢地知驚
耳仔反而唔痛又令國際線覺得畫面唔靚

我直必嘅。

你煽還煽
你係第一個去做先好喎
又話手足唔係condom
唔係9up下等人做就算

得閒點都要大攪下 你知香港人幾撚善忘 幾撚懶
到時佢地只會指望曬果堆人 慢慢就唔記得左要革命

55

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

要打長期經濟戰！拖垮中共！

徐步高事件前車可鑑

全部都係講下嫁咋

起完底無下文嫁

劉細良之前講過，北愛模式.

岩

經過今日我地知道曱甴好快用真槍掃射我地
我地唔值得唔樣死

612 721 811 831 101 1111 1118

好正路
當你所有正常方式都封殺晒
等於逼人走上呢條路

想像緊張曱甴仔女剝光豬掉系路邊 等心理陰影跟一生

好快政府就會求返d和你非岀黎

1. 勇武係正職 番office 係副職
2. 停止行動一年，俾政府放下介心，自己練好身手，做好計劃。
3. 狗仔行番咇，抄人車牌，𢭃下mk仔咁
4. 一年後清算正式開始

政府地方以後唔會扔得準垃圾，去廁所都腳震搞到周圍都係

Assassin creed 準備入game

結論：香港需要好似joker呢啲人

Up

Tui

P

北愛成功係因為英國係民主國家，
但香港如果北愛化，唔好話失去國際支持先，
首先係，共產黨唔撚會怕你暗殺。
但共產黨會怕兵變！
所以千其不要集中搞班魔警！

千祈唔好

家人為先！

警署等黑警放工再跟到無人地方打得一個就會狗心惶惶

唔好爆牙，流血都好多好流好奈，處理麻煩有手尾，畫面又唔好睇
生石灰倒眼＋啪曬d關節佢＋除衫除褲留底，日日貼街

利申：講緊以前d刑罰，現代人唔好學

支持 同佢地硬碰硬根本冇優勢 今次圍poly咁多手足出嚟都救唔到 唯一方法就係好似北愛爾蘭咁 打城市遊擊戰

地下化前要全城解決cctv同智障燈柱

Btw依家好多燈柱都換到同平時舊款嘅一樣樣但有得加cam

只係時間嘅問題🤯

地下抗爭，組織弒警小隊

六七暴動晨早就改左你講果種小隊形式
係你地唔知做乜撚野成日話要吹大雞
出到黎一見到狗就跑走
收皮啦，冇人再信你地做得出啲咩架啦
出埋呢啲po搏拉把撚啦屌
ff有一日警察會跪係到同你哀求? 人地頭髮都冇少一條呀到依加

講真5個月咁耐都死唔到一隻狗就知武力上太懸殊，唔夠人打又想贏既話就只能用d陰濕既招去打擊敵人

唔係陰濕 只係技倆

重傷冇用
眼

作為勇武 有少少野想講

難得大家意見一致諗法一樣 仲有個眾籌殺狗post 大家可以睇下

推上熱門比多啲手足睇到

單拖出去無記者

死左都無人知

仲有 你覺得咁就會令狗讓步？

支共朝思夜想的恐怖主義即將出現

睇完紅字，只可以講句

FF完就好搭黨鐵返工啦

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

同意

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

好文何不推

攪還攪，咪攪人地屋企人
黑警死全家大家都知係講下咋

P牌推

只是重傷嗎？

打咁撚大段野，即係叫人如常返工

勇武全面地下化真係要實行
明刀明槍既示威已經唔可行

接受唔真暴動就味撚再叫人出去送頭啦

因為明刀明槍抗爭未結束，呢種現象仲未出現，過多排先會有

夠撚膽咩

由6月開始已經個人深信得私了暴力先真係搵到出口，完全贊成手足打既呢篇野

popo災難

重傷? 係唔要攞佢命

等咗呢日好耐

721 831 101 1111

歷史話俾我地聽一向都會咁樣發展落去

你知唔知咩叫獨行俠？

北愛化

我擔心黎緊會每人帶一把小刀利剪

咁你會唔會戴呀？

Wah

唔識睇留言就係咁

利申D hints 一隻都睇唔識
祝各大隱武運昌隆

之前有隻狗俾人劏已經係例子

推
報應時候到

一早就要咁啦，對付癲狗只能比佢更癲，同佢地講規矩道理係on9！休班警無裝或者佢地家屬最易入手

小弟之前都有開po講過
要贏係要低裝過佢地 但勿忘初衷

敵人不斷進化 我地不進則退

所以只會有更多嘅屠龍小隊出現

求下你地 我想見麻包袋

推 大家要有咗呢個意識先

香港人好自私，只要唔阻到佢地返工，我地做咩都唔會有問過

好合理
好正常

前線有冇做過咩有冇帶過咩係咪要同你講呀？

千祈唔好呀。

諗多左，要港豬真正反抗仲需要多300年時間

2樣都要啦

雖然有啲似哥倫比亞用嘅方式，但似乎應該都係會咁行，Popo同啲高官自己攞嚟嘅

但係實會一大堆左膠話 咁樣唔好啊失民意啊

局地戰雖然吸引

但好多前線都冇組織
冇Team 單拖
亦從來冇人講過點樣地下組織

點樣一步一步轉化？

爭取政見 唔係講玩

完了吧

好耐就吹依個風，依個一定係大勢所趨！

等佢哋杯弓蛇影都唔好過

大家組隊了

講真，就算以後日日有人玩暗殺，200萬人都唔會割架喇，狗官罪有應得，不過要諗下點解大陸d狗官冇人埋到身？到時香港狗官都會落重保標保護自己

第一個月已經要啦 但香港人有道德包袱

正確
每次正面衝突都係有手捉受傷/被捕
唔可以再用呢個方法行落去

高質po push

認同 請分享

預告都出埋俾你地喇mon post狗

咁你擔心BlaBlabla?

政府最怕抗爭者打暗戰，難以估計又失警心

咁你有咩高見 ？
再聚200萬人 ？

如果真話唔啱聽，咁冇法子啦，香港人預咗沉淪，成班冇思考能力俾你有選舉權咪又會俾中共撚返轉頭

浪漫主義只會係死路一條

唔好咁做。
利申：正評

殺狗唔割 宿一燒唔割 來吧來吧

推推推

推到2046

推 be water

重傷？肯定仲係重傷？

問心？
我覺得輕傷都未必有

襲警好似輕過暴動

唔同小隊各自運作，唔一定係要暗殺，仲有好多可以做，總之唔洗通報唱通街。
明面上交俾和理非、文宣主持大局，控制民意、聯絡國際、感化d藍絲。同時準備長期打大陸輿論戰，唔洗多，起碼係咁發放d真相係班人面前已經夠，要灌輸返共產黨不是必然嘅概念，打破共產黨努力咁多年嘅洗腦教育。為以後作準備！

地下劏狗

Gchi

是你告訴我們，連勇武抗爭也是沒有用的

唯有以死相嚇

呢啲post先係真正有用

雖然咁講好仆街 但認清要做嘅野 咪撚再玩泥沙
玩泥沙唔該留俾和理非 和理非唔該保護好自己

守狗宿門口 留意有咩人出黎
跟蹤直至遠離狗宿
安全情況下同佢打個招呼say個hi
做個有禮貌香港人

一早已經講過啦
連登仔又話我地係鬼風向撚

佢地自己定埋罪添啦 CLS 根本尼一個強權就冇諗過向民眾交代 在佢地眼中只有中共

同意 咁樣同佢打已經唔work
等佢出奇不意地搞佢先有效

勁危險，千祈唔好咁做好

習近平，甴曱平，曱甴王

嘩

冇命點會感受到痛

死唔去先最

地下化，一百年前都係有個叫阿文嘅人，係香港搞地下運動

如果有呢d 組織, 我唔介意月月課金

即係愛爾蘭化

p

入狗屋自首埋好唔好？

而家先發展到咁其實係遲，大量手足被犧牲

當年孫中山都係地下組織化嫁啦、成班港豬5個月仲on9叫口號唔撚組織去砍狗姐

大家有冇發現奧海城、九龍站圓方冇出過TG?
知唔知，其實果度最多大陸人住，
包括中資及中亂辦嘅員工?
而且好多大陸想走資嘅人在此炒樓。
有冇諗過春袋其實在此?
你一搞佢，果班權貴一定要撤走，
而且呢區樓價必定大跌。
仲重要過狗宿?

要幾多tg先推得冧樓價
旺角日日tg都未冧

北愛爾蘭情況重現香港，警察高官人人自危。

因為根本冇人會做紅字既野
連遊行示威同黎明行動都冇埋，同日常生活有咩分別？

暗殺行動

所有勇武轉到地下化

唔好呀

講咗咁耐麻包袋未又係乜事都無發生

幾時北愛式

推
要變陣

大型示威遊行才是必須的

Pish

香港人 報仇

講左好耐
快啲轉
唔好再有事

絕地反擊!

大家唔係罪犯。靜靜地贏。

你班condom 曱甴等比天收

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

其實好難人少做你紅字既野
周街都cctv 要track容乜易

自己組隊刷副本

仆街，政府會裝到周街都係CCTV㗎！而市民又絕對唔可以打爛CCTV因為犯法同不道德

唔係唔贊成
但如果自己小隊形式 宣傳要做得足！

講撚左幾個月

最唔想見到！但當和平理性集會遊行都被打壓必然有手足會行依步，沒有目標連保護人的都成為目標時你都唔會話唔得人驚

整死最好

下一步，罷交税！

黑警死全家

幾個月前post過啦

可能冇人覺得係，但我認同，會變成咁。

所以，其實起底很重要，報仇就係攞起底做起點。

推！

次次都冇人陪我出, 出到黎又冇小隊一齊行動
都唔係獨行俠?
咁請問係米要自己暗地裡單挑班狗先係??

真勇武唔該盡情破壞 如果左膠再接受唔到真暴動 你地應該唔好出 留個場比左膠做被捕師算

We work in the dark to serve the light

的確係好方向

破解 地鐵 , 美心 , 有原因,
破解 交通燈 根本就唔應該咁做,.

陳雲：政治市，陳雲午間教路。我用了什麼方法幫理工被困學生解圍？這與香港經濟有什麼關係？
我用的方法是釜底抽薪。衙差圍困學生，目的是引起救援，救援者在外圍製造事端，分散衙差，但救援者要分散衙差，就要製造麻煩，那麼衙差就可以加強武力，水砲車、AR15半自動步槍都出動了，《大公報》今日也迫不及待，寫出他們用圍點打援的戰術來對付示威者。
中共這樣做，是想在香港製造人道災難，抓住香港人做人質，迫使美國進入人質交換的人權外交。我的救援方法，分開治標與治本兩路。治標是提議同學分開小組突圍而出，這個成功了。
治本的方法，是安定美國特朗普總統的貿易外交手段，用四篇英文帖文將中共的策略解釋清楚，也令香港人諒解美方按兵不動，專心對付中共的貿易談判。中共見到美國不為所動，就放軟手腳，善待理工大學的人質了。如果美國中計，中共就會不斷在香港捉拿人質做人權交換，引起社會動盪，那麼香港經濟就想不仆街也幾難矣！
預料經過今次的教訓之後，示威者將不再輕易聽信泛民左膠偽港獨的陣地戰與堡壘戰，會重新回到流水社運，但由於衙差也掌握了應對方法，故此示威者的流水社運必須地下化、隱秘化，而且打擊精準化。這比起堵塞公路幹線與打爛地鐵站帶來的經濟衝擊少很多，但投資者要注意，那些紅色資本或紅色資本家將被針對和瞄準，知道投資的策略。總之，紅色有風險。
流水社運是陳雲保住香港經濟繁榮，但又抗拒極權、消耗極權的方法，請各位資本家和投資者多多支持和捐贈前線。我的《香港普選研究計劃》更加是香港百年和平安定大計，也請各位略為資助。
只有香港經濟繁榮安定，社會有正義感，香港才可以立足於中國。在亂世，大家打工的更要勤奮工作，做老闆的創業發財，因為貧困的香港，只是死路一條。

預料經過今次的教訓之後，示威者將不再輕易聽信泛民左膠偽港獨的陣地戰與堡壘戰，會重新回到流水社運，但由於衙差也掌握了應對方法，故此示威者的流水社運必須地下化、隱秘化，而且打擊精準化。

credit to 陳雲，2019年11月19日

地下化示威活動

轉地下化

我意思係
獨行俠 係唔需要人幫同唔會幫人
先叫獨行俠
而你就話獨行俠既你會唔知點幫 咁仲算唔算獨行俠？
所以我問你知唔知咩叫「獨行俠」

就聖誕，我諗好多人會去商場行街

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

北愛化+1

咁你擔心啲乜？
擔心有人blablabla
好驚有人BlaBlabla
做就做 個個都話真係好驚有人會點點點點做
BlaBlabla BlaBlabla BlaBlabla

另一個可能既變化：

在路邊既中資公司都危險
十個八個人，爆開搗亂
又唔係要搶野
一兩個火魔法，快起來3、5分鐘收工
消防來噴水
成個星期唔使做生意

樓主講嘅野,效率好成本低皆,不過執行極有難度

push

和理非可做支援 ie 家長接送/物資擺放

學is
水刑
直播鋸狗頭有無得諗?

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

Reply你成3次你仲係on99
你個人理解能力係咪咁低呀

可能係我啦

即係玩突襲遊擊

咩話？

只能夠講,我會捐錢俾呢d組織囉

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"

迫狗入窮巷

共產黨都係打游擊贏多，好似係

點都易過係條街度同班狗推

Sir, 乜開個post鳩噏下你就嚇到腳都震埋

嚇死寶寶了

利申：我講緊日本歷史

純學術交流和討論

是不是就好像北愛爾蘭的歷史演變，
後期慢慢從公開遊行，次次損傷無數，
變成地下伏擊？

麻包袋

"唔需要人幫同唔會幫人"
呢D應該係食花生既人先岩喎

Be 地下水

以現今科技，人面識別都有了
香港的地理環境，人煙稠密，周街cctv
唔明有咩條件成立地下組織
個基地好易被人發現，通訊會俾人勾線，行動完又好易被追踪
日本的赤軍都收皮九世了

開間創意製作室剩係做下勞作仔？